其實而家FACEBOOK同YOUTUBE,已經做緊連登仔提倡過既野

只要某條友/AC, 多人投訴或REPORT, 間公司就會同條友割席,或者BAN AC

其實同連登仔提倡既,只要多人REPORT條友係5毛, 就應該BAN條友AC 方案差唔多

呢個方案最壞既情況係, 只要5毛/支那人多過正常人, 咁被BAN既, 就係正常人

而家只要你係FACEBOOK講支那2個字, 你個AC就會BAN唔知幾多個鐘